不用同情中國人 他們所受的苦難 大多是他們應得的

求原句&source

Lm

問題係佢地依家搞到我屌

國家的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的